#### Тестовое задание

Необходимо разработать web-сервис, который будет создавать, изменять и находить клиентов в базе данных.

#### Компоненты	

1. База данных (DB). Структура БД находится в файле schema.sql
2. Web-сервис (CustomerService), который реализует следующие операции:
	a. Создание клиента
	b. Изменение фактического адреса клиента
	c. Поиск клиента по имени и фамилии

#### Что требуется

+ Развернуть БД
+ Создать предложенную схему таблиц (schema.sql)
+ Создать web-сервис (REST) CustomerService, который будет:
	+ Принимать GET, POST и PUT запросы
	+ Реализовывать логику создания, изменения и поиска клиента согласно пунктам 2.a, 2.b, 2.c

#### Требования к реализации

+ Язык программирования Java
+ БД - postgres
+ Для реализации кейсов 2.a, 2.b, 2.c может быть использовано любое количество методов и маршрутов
+ Сервис CustomerService должен уметь обрабатывать несколько запросов одновременно
+ Наличие unit тестов
+ Наличие комментариев в ключевых местах кода

#### Факультативная задача *
+ "упаковать” данный сервис в docker-compose
